細個係機舖想做的痴撚線嘢

細個去打機有無d你想做但現實做唔到的痴線嘢？我一個人整緊隻game係機舗做場景，可以將你的痴線諗法擺係game入面

拋𥖁：用夾公仔機夾起附近的敵人

呢啲只係無聊嘢，唔係痴線嘢

炒代幣

打飛機射落部機到

wtf

想搵人同我玩真人版拳王

打Gundam 變真人KOF
特別gundam新系列出果陣
記得6蚊以上一舖

第一關比人挑機即刻爆粗

下...

細個稔過用橡筋綁左個1蚊
入落部機度再扯返出黎 可以1蚊無限打機